老老實實 邊個韓星最撚黑人憎(6)

[member]
巴絲打討論大熱

開到六

呢個post會唔會長開長有

haters gonna hate

其實有冇討論過宋茜 我由3開始追live 冇時候追返1 2

你見唔到我個宋閪咩

有無懶人包講下nct mark點解咁乞人憎
其實我未入黎之前都無聽過nct呢個名

見唔到 喺1定2

佢啲演技真係

好柒啊屌 其實好似鄰國都幾多人唔鍾意佢？

正過朱千雪喎

Twice Mina 好撚假

Details

你個名

手下留情咪貼圖

返嚟啦老婆

講啦

Btw佢之前係咪眼紅山頂哥 死Lur sm同佢開工作室

Final year係辛苦既

留名先

又話要寫字

ok

顏值係七弟>>>>徐仁國>>>>N

要黎做咩

屌自膠
睇錯以為未有人講佢

定係台灣地震？ 嗰時係super girl宣傳期 勁多記者訪問 韓庚即刻勁尷尬幫佢兜

定係前面啲post有講過

唔憎咪冇人理

個人覺得佢同蝗+2係同一種假+扮嘢
只係我地係香港人，所以覺得蝗+2影衰香港人
如果抽離少少香港情意結，根本2個都係一樣

Vixx N 根本係典型朝鮮族人樣
絕對唔係靚，同其他韓男比直頭係

點會有人憎孔劉大叔架

咦一言驚醒洛克人 兩個都係啊唔該

佢係咪嗰啲喺韓國都好少負皮嘅明星

膠係俾我定jyp

講真講唱就一定係Ken 同Leo
N話就話叫lead vocal, 但充其量只係第三主音
不過我覺得啦，一個人咁假咁扮嘢又自戀
（個人覺得佢只係韓版蝗+2 ）
佢幾好唱功跳舞點好都係假

放過資源畀你都紅唔起可以點，下下燒錢cb都冇用

青蛙

以前wb有個黑佢既ac叫青皮法王

exo班仔三尖八角，仲要大陸仔嚟，到底邊忽靚仔

咁真心 佢喺exo入面嘅時候我都覺得佢係所謂顏值 最低嘅成員 雖然唔鍾意exo 但無得否認佢地都真係幾靚仔

我覺得係佢上綜藝人設
煩膠老母路線
不過真係同蝗+2差萬丈遠

講真如果唔係N上咁多綜藝VIXX都好難上到依個位

宋茜大陸都好多人屌啦
出道個陣又痴圭又痴昌珉
成日想搞緋聞

屌又要洗眼！！

More More
btw得返一個大陸仔了

匙羹？

參考：
1. Weekly idol
2. Running man個自介
3. Hit-maker season 2 (附送蝗+2同佢一齊鬥假鬥扮嘢 ）

idol rapper

我覺得N係想做好綜藝先咁講姐
利申 淨係睇rm有集有N先識佢 覺得佢好熟口面 但覺得佢好似幾好人

我結個時最正

想問下李敏鎬係咪好花fit成日9394
第一個識嘅韓星就係佢 佢真係好靚仔
但覺得佢係usb

可唔可以講下張賢勝

咪傻啦
比着你有咁高大靚仔
你忍唔忍得住?

利申返: 咩都唔知 冇證冇據

咁睇黎好多男明星都...

補充（唔知應唔應該講，有fd追過呢隊）
條友仔台前同背後有頗大差異
（背後好cool，可能家庭背景關係，有d天龍人feel)
所以至話佢好假好扮嘢

我喺wb左勁耐 好懷念

做咩咁憎

psy...江南大叔？佢喎？咁肥

話唔定有例外嘅
可能秀智箍得實佢呢

好想知kris同psy

hea跳真心覺得佢真係無心留係beast 不過希望highlight離開左大發 比以前更紅

佢成個道友咁都要人帶壞？

Highlight 成隊人都好正好有綜藝感

Twice,唱live唔得，一味成日子瑜子瑜，想嘔

好感動 我終於追到live
好開心咁多人支持我highlight寶寶
利申:龍少女飯

屌佢老母啦

仲要俾人擺上枱重組beast 都幾慘其實

你地成隊我都中意
利申 無限飯

覺得佢係因為之前ig事件 垃圾cube遺棄佢 唔比佢入tm

可唔可以講下luna係咪冇嘢黑到佢 幪面歌王佢係咪完美

期待兩隊一齊上綜藝

圭圭同斗俊好似都okay frd

我覺得耀𤓖好搞笑 點解佢叫妖精嘅？

基友團黎架嘛
想像兩團上 weekly idol 既場面
應該嘈到癲

聖圭人緣好似算幾好

可能睇得台霉多？
其實韓國子瑜都唔算多飯
係on9台霉日日狂吹奏 睇見都煩

想知有冇人憎btob?

利申 melody

我諗佢都係心繫bigbang

曾經都稱得上係四大 點知自己整臭自己個朵 垃圾

仲有啲on9鏡頭 同起光掙版權

旼"黑"好靚仔！

冇
呢系列既po暫時出現過三嫂 五弟 同2個六弟 仲有三哥本人我

btob近哩幾年紅左啲 關唔關星材事
利申 我係睇學校2015先了解btob

Cube就執7左佢啦

我睇佢ig po嗰啲野都覺得佢應該係bigbang嘅一份子

點解憎泰妍

鍾意睇佢毒舌哥哥們

賢勝 CLC Pentagon 唔知有冇漏

依家係搖錢樹啊

佢地啲週偶真係好正 睇得出佢地係有感情

賢勝
HyunA
Btob
Clc
5角

唔係似
直頭吹

Btob冇人正常 只有相對正常 相對正常既係旼赫同peniel東根 不定期發功不定期毒舌

就係因為旼赫而飯btob!

認同，睇團綜個陣已經覺得佢好唔合群
就好似有d似以前beast 張賢勝果個角色
佢依家已經變左男版雪莉 ，仲同緊個姐姐拍緊拖

佢地因為咩而出現

相認melody

睇完段片覺得星材真係震壞左個腦
btw旼赫真係真係真係好靚仔

winner要comeback喇 加油 好好睇睇 要屌打老楊 咪等佢成撚日投閒置散唔理佢地

容許我繼續安利on9仔們

TM都唔係原本既Tm啦

我覺得tm出道嗰時正啲 now已經over左少少
Btw人中哥

我愛老人圭

你叫我?😂

世界第一抄襲團你估個名流架

winner真係好撚慘
啲飯等佢地comeback都等到爬曬牆
新人一出黎個陣咁好成績唔食住個勢上，係要收埋佢地
搞到呢家cb左無幾次都已經變左老團

Yes😂😂半夜摸人中 印象太深刻

出道咗五年後有得爆出黎已經好難得

我都愛 希望佢快啲好返

啲army先正 無論人地批評啲乜 第一時間唔係搵理據證明自己 係即刻企上受害者嘅位 怪人地 話人地借bts黎大造文章

真係好無奈 睇佢地v live或者之前睇半月朋友 有時佢地都會講啲好頹嘅野 有次v live大眼哥話太耐無簽fan sign 唔係好記得點簽 好撚慘 其他家啲飯係會屌鳩間公司話唔比個團休息 應該係得winner要自己r job做

Army成日吹到佢地天才咁
尤其suga佢solo啲rap首首都差唔多
講黎講去都係戈啲

老老實實 真心覺得佢地唔會上到頂峰
雖然呢家話係大勢 但前面bigbang同exo一世都會食住佢地
頂盡都係千年老三

上次bb單野 有班army係攻擊番vip轉頭 話gd都抄啦 佢食大麻blablabla
成班小學雞咁老師佢都有唔岩呀
頭盔:只針對毒瘤army

佢本身脾氣真係麻麻
但睇得出另外四個好錫佢
唔覺得佢有病 似係yg雪得佢地太耐佢同yg bargain 不成功走人

希望今次winner大發

仲話rap mon講野好有哲理 屌咁其實每團都總會有啲成熟嘅成員 又甚至都唔使特別成熟 你buy就乜都得

救命😂😂😂

舊飯又爬曬牆，老團又難吸新飯
好希望佢地今次CB會大發 威比佢老細睇

好鐘意睇佢嘅綜藝
一定會笑到肚痛
啲歌又好聽
仲有solo又好聽

我愛無限 更愛老人圭

Luna唱功好過泰妍
不過把聲唔得韓國人心
唔會一聽就可以記住把聲
solo把聲有辨識度會著數好多

呢單野又係好笑 見到有啲防彈飯話啲Bb飯唔抵得佢地大勢所以特登黑佢地 ， 最撚好笑有d防彈聖母飯話佢地只係想同前輩bigbang致敬唔係抄截，
致你老母咩無啦啦致敬

雖然ikon bp都比人話怪物新人
但當年winner憑一首empty出道歌掃晒啲一位真係好癲

唔覺佢有病 keep住係live house唱歌

可唔可以講下SJ
除左M嗰兩件都冇乜人講起SJ

個post講黑人憎你想人講咩

冇啊我見好似有人話唔鍾意強仁想八下

其實我幾鐘意佢地
不過好心佢地咪吹
實力有眼睇
Suga成日拎佢啲個人經歷打飛機
我唔覺有paychopath既人會咁樂意分享佢啲experience

佢把聲唱rock正好多

Luna初初咪比人話拉低顏 而加咪整容囉
不話佢有實力紅唔起好慘
如果佢一開頭個樣好啲
佢既星路會順遂啲

因為佢09年已經柒左一次先提早入伍 點知舊年又柒出次 一開始因為sj先入泡菜圈 所以唔想見到佢咁樣

圭賢做咩 Miss左

佢把聲好嘅位係啱嗌 有爆發力 好撚響 但呢啲各花入各眼(定係耳)

講起empty ， 啲ikon飯好鐘意捉住呢首歌係bi寫黎屌打winner

唉屌原來都係呢單嘢
衰on9啦佢
仲等我以為係啲咩
利申 elf 本命強仁仲有馬始

Rppp嗰時已經整得夠靚 點知後尾有排膠到面部僵硬 又似寶兒

已經唔求再大紅大紫 只求佢安份守己 佢係咪到依家都冇再蒲過頭

咁前幾個post屌BI主力其實都無話佢廢 係話佢脾氣臭無乜品之嘛 同佢識寫歌無衝突 如果識寫就等如勁 咁兩團比較都係winner勁啦

佢自己認左都好講
整完唔認就話姐
佢最近唱天梯啲廣東話好搞笑

係 做飯既都冇得唔認 佢係唔生性

今次d歌自己作 應該識就自己把聲去唱

係啦，都要潛一排水等d風頭過左先
對上個次就咁可以當兵避一避
今次第二次再犯 真係...... 啲泡菜人物好care酒駕

係ig po過兩次相 但佢都秒del
一次係圭solo cb 一次係11周年
仲話咩有人係集會見到佢派暖包
都唔知佢會有冇機會回歸大隊

Sm the ballad vol1嗰時係咪好似就係雙眼皮dup返落嚟所以先戴黑超上live😂
我覺得車禍之後佢地感情係真係深左好多 又話圭賢拋出車喺路面嗰時李特成身血都喊住祈禱叫佢撐住

睇到好心酸

係

之前睇利特fm台灣場 佢話今年cb會有8-9個人
數數埋埋老人line+退伍line有8個 第9個係強仁
聽到呢度真心sad

不過Empty大眼把聲好虛 唔知依家有無進步

GD有乜問題，我好鐘意佢
求解答

上個post好似有

仲要佢膝頭粒螺絲 不過希大撞車好似係去東海爸爸喪禮嗰時撞？已經勁多年前冇睇佢地嗰嘢 唔記得了

More 食煙落club

追咗咁多個post終於有我老少年
金希澈隻腳....唉

佢地d主打同舞又真係幾正 不過忙內太濫

佢地好多災多難
有無人知起範點？
（我有無記錯佢個名？ ）

sm應該會仲想要佢掛 畢竟SJ一年搵咁多錢
少一個成員elf會同sm死過 sm應該唔會同錢作對掛我諗
之前睇ss6發覺佢唔多講嘢淨係企埋一邊聽成員講嘢 一係傻笑 但同成員一齊玩佢又玩得幾開心咁算幾好
藍家有愛

係啊你冇錯

起範咪都係keep住拍戲 但作品真係唔多
仲有肥左成幾個碼

我諗SJ點都會想佢留底嘅 畢竟都唔想再少多個成員

hani bb都有？無野呀？

屌 係咪假膠黎
明串緊班前輩喎

Radio star
禁令唔係得bp先有咩

[/member][/quote]
[/quote]

仲有呢張 左邊條女食緊煙，右邊個條已經碎到不醒人事

[/quote]

仲有呢張 左邊條女食緊煙，右邊個條已經碎到不醒人事[/quote]
做idol做到佢咁樣都幾歎 冇schedule就落club食下女

而家Label SJ都有埋算係咁啦

鼻同口都出事，唔笑都呃得下

Why no ALL

其實tm雖然話題性好高 勁多人關注
但其實油水好少 就好似psy首歌個個識 不過唔會有人買專

訓醒又多17版

我覺得jennie除左面無表情同西面之外都唔靚
佢笑起上黎有怪好怪既感覺

想知套套同kris係大陸和好未

點追post 呀，咁撚快

sm個vocal 老師幾好j
同埋minzy靚左好多

hani衰咩？ hani咁都有份？

屌你 追到氣咳

前幾日個啲post就就真係追到氣咳

屌你老母

唔好訓返呀

幾鍾意luna 希望下次有得solo個陣有首好歌

SJ CON真係好正 冇悶場 就算VCR都好好笑 好正
好多團都冇個種feel

睇親sj con都會又喊又笑

Exo 依家見哂底咁 全靠死忠撐住 歌又無乜突破 隊入面除左個3個主唱其他實力都唔高 特別rap個兩個 成個組合好商業扮哂感情好

訓醒覺碌到手指斷都未追完post

[member]對running man 加入果2個新成員有咩感受［/member]

無人想知啊泡狗屌你老母
同你講全部泡菜撚都咁黑人憎

其實rm 加唔加人都少人睇

有冇人覺得twice好似唱兒歌?啲live唱得唔好,舞又簡單,淨係識吹奏個樣,尤其係tszyu

手機只keep 出道個首
其他三首真係唔啱聽

出道嗰首係幾正,似翻對韓國女團,啲rap型又有momo跳solo
但其他三首完全係兒歌feel,得個嘈字,係迪士尼cosplay卡通人物咁,每人得一兩句都可以唱得咁難聽

未追post
有冇講過SHINee

利申SW

Cu同tt好似將幾首歌溝埋一舊咁
KK我覺得好聽番

冇野講係好事

我都希望下次佢地comeback 轉下style 幾想佢地行下型格路線

樓主你其實係咪大哥飯

btw, 早幾集姜藝媛跳舞跳唔掂就賴對波太大真係好好笑
搞到洪真京唔知點咁

咁你又入黎 死傻西

當年既跑一仲係迷到好多少女個個黎
唔係而家呢個光頭肥仔黎

佢屌親d貨色都係劉梓晨d frd咁
好7

佢個樣係個d傳統南亞人樣，印尼個咋，而且個鼻唔整都幾大鑊

咪就係，演技完全唔合格，俾佢出去拍戲丟架咩

Jennie 個樣由第一眼望落去到而家都覺得好似jessi

我聽返男女共學啲歌，覺得好聽同埋燦美幾搶眼，都幾可惜

中意金鐘仁 有冇人講過佢
同埋見到有人話防彈忙內好濫 想知係咩事

金鐘仁都係同水晶食龍蝦事件啦
不過想知佢地係咪散左，因為之前水晶個fd 係ig post個合照類似話三個單身既人咁
加上佢無資源左幾年，今年最忙反而係佢

防彈大陸9up唔洗理

防陣黑料就話大陸9up料
其他團既料就係真

講真點解微博假料都信 邊團都咁話 根本好多都係fans亂up除非有圖有片就話姐

唱歌好聽

其他人我唔知 我就無講過其他團黑料真既

做動作...？我念你真係未跳過舞，唔知跳舞幾難，身體協調性、節奏感呢d唔係咁易，唔係見到個動作易做就易跳，你自己可以試下

［member]d 導師們好玩得 編舞老師讚洪真京跳魷魚舞好有feel 點解可以忍住笑咁講[/member]

做咩坐係人地中間

點解可以扭曲人格到咁 如果你地教過人就知教人幾麻煩 由其教個乜都唔識既人
為左比人讚好人 而教人 會唔會咁？
我記得佢話睇到素慧似佢初初做練習生乜都唔識先幫佢

有pair拍劇拍到結左婚
安x賢同唔知邊個
嗰對好似無乜人講

追post追到死

安宰賢同具惠善
因為佢地好似要結婚先公布？
演員始終唔同偶像，偶像賣Fantasy，好多fans都接受唔到佢地拍拖

冇乜人講係好事黎 娛樂圈好難維繫感情 又多誘惑
幾多對青雲同藹明呢？

原來今日D社爆左李準基同全慧彬一齊
唔係idol係咪所以無人講

其實成日爆藝人戀情 佢地有幾多對認真

借個位宣傳下WINNER
Really Really同Fool已經出左

fool好撚正

舞步唔係難姐 唔好講到唔係舞
加上歌手跳舞為舞台效果為點綴 唱歌先係主要
但twice係例外 唱唔得跳唔得

咪就係

Baby i was a fool

咁係你個人對呢種類型既舞無興趣，跳舞最緊要係表達到個感覺或者配合到首歌先好睇，可愛舞風跳到出個感覺就成功啦，身體每一個動作既大小細節都會影響到個感覺，真係唔係想像中咁易

返嚟啦返嚟啦 winner style終於返嚟 好好聽

同意 headphone on都好q

rose係bp果個？ Lisa好似正d

Momo 都好正，佢跳得真係好誘惑人，係真係比到感覺人，呢d先係叫跳得好

24hours 就誘惑
其餘我覺吸引目光

sor囉我仲以為呢個post咩都講得添

前兩首係babybaby同empty??好鐘意聽winner d慢歌

點解我記得有公告既？我記錯？

Momo sixteen俾猩猩話完表情唔夠之後 而家跳舞表情定動作都好到位 睇九人fancam都會focus左係佢到 不過可能係因為我飯momo先咁講

我覺得momo其實仲有好多地方改善 佢係有天份 真係叫跳得好泫雅同minzy

Momo唱歌好d就好同埋無乜dancebreak位俾佢發揮

[member] 點解我又記得出過幾次添
當時仲諗sm一冇新聞又拎單野出嚟公告 :某某又回復前後輩關係

聽聞highlight龍俊亨四月會岀solo
sorry離左題

fool就咁聽都眼濕濕 頂 男人老狗 搵埋歌詞應該不得了

應該咁講，唔係浪費佢既實力，係發揮唔到佢既特點姐！唔係講笑，佢地d舞唔係睇咁簡單，你無經訓練過真係會跳到成個智障咁。你睇網上好多人cover 佢地d舞手，但唔係人人跳得好睇，有好多小動作都無做到

算啦完topic啦

其實唱唔到歌 不如做dancer算啦
唔敢講佢冇努力 但做練習生剩係練自己長處邊得架

勝允作sad歌好勁 colour ring

N都有份VIXX 好似都幾低調㗎喎

如果佢地唱到歌 我唔怪佢地舞hea
好似bb同21啲舞唔係最主要一樣 係食氣氛
可惜twice

佢有練唱歌唔係淨係練長處 之前jypnation首encore佢都唱得ok 其實佢唱歌都好左好多 睇返以前同而家d mr removed都聽得出

做乜講到人地好似撈唔起咁

講黑料好似通常都無SHINee份

好多人淨係聽主打 但其實第一隻碟全隻都好好loop

SHINee無咩是非

利申SW

做左鬧鐘之後個段時間我會好唔鍾意個首歌
利申 之前用 immature 宜家用返默認

講緊跳舞你又拉左去唱歌，兩回事來，就係想問點解會話佢地hea 或者跳得差，你一定有自己見解，可唔可以講下？例如邊個part?

Touchdown

微博個啲真心好on9 少少野又ff到痴線 又唔係24小時跟住人地 冇圖冇真相

路過d黑料真心好好笑

我玻璃心 比人話佢同仆街蝗+2一樣咁衰
我直頭想死
求安慰呀

大勢男團隊內一定有hehe

算啦，有邊個唔知momo 係內定成員
第三集foul 撚左都可以光榮空降
仲黑過子瑜後補

之前有人講taemin
但無後續
好事黎既

JYP D 主唱有邊個係出名㗎

jyp咪話過foul錯momo twice最欠dance實力 momo可以填返 16有邊個跳舞比得上momo?natty ok ge 而家出左道佢人氣係團內都算高 證明左加佢唔係無理由

Agger 雖然我都鍾意momo但個陣其實好嬲 對其他16成員好唔公平 仲幾擔心momo會有anti

唔係咁講呀，我覺得momo 跳得幾好，唔係差距好多，個人感覺跳得特別好既應該係無限個位前輩

呢個啱

兩樣野拎黎講有咩唔啱 佢地事實跳唱歌手
初出道like ooh ah佢地跳得好落力同唱都可以
cb愈來愈受歡迎 但唱冇聲/唔夠氣 所以先比人話
而我一向都認為跳得唔好唔緊要 唱得好咪得囉
睇幾次mr removed 一係唱到似講野 一係就索晒氣同冇聲
至於跳舞 宣傳期頭一個星期仲好啲 之後好多跳到冇乜力 可能隻舞本身就簡單掛 睇返gf今次撐撐撐冇以前啲舞咁用力 成員姿態都好標準 同twice係兩回事
講完我見解 不過我相信你應該會話mr removed都好信

由跳舞講到唱歌再講到16

巴打你要抖下 隻眼攰呀

hoya真係無得輸 ukwon都好正

如果佢多啲時間練習 冇咁多行程就係囉

你一講內定 之前有人話多賢內定 就即刻比人反駁喇

其實wonder girls兩位都幾好吖 先藝嫁左人 另一位冇喇 唔知去邊

我唔會講咩野好信，因為我講緊跳舞！就係想問點解覺得跳得差，係咪邊一part 跳唔好定點？淨係講twice 得邊度跳得差得，唔使用其他團比

開外掛

Jackson飯同lay飯入呢個post係咪要跳樓

禁韓令 禁左就可以光明正大抄了

口裏說不但身體卻很誠實

個人認為舞步唔係難 動作愈做愈懶咁

係ig睇演唱會cut伯賢仲講緊

一定係bts 天下第一抄團
d歌好撚嘈 真係唔識欣賞 個忙內出d歌好似首首一樣
識作幾首歌就比人吹到宇宙偉大作曲家 最撚勁係佢 全idol得佢地識寫歌咁

無啦啦彈起左 d fans不斷高潮搵野吹捧 讚到天上有地下無 小小野吹到2046 好撚煩
d 弱智同妹妹fans多到仆街 有時fb kpop出d post明明唔關佢地事但總有人衝出黎btsbtsbtsbtbstsbstbts
又話同邊個邊個fd 格硬拉黎講 係咁刷存在感好黑人憎

第二憎 大陸lay

好唔甘心呢

抄張圖姐 大陸成日有嫁啦

唔否認有啲野俾人吹大左 但澄清番忙內係唔識作歌 google下先

之前飯過一段日子 係早排驚身邊啲army frd好似撞曬邪咁鬼迷心竅覺得好心寒 再加上啲弱智飯搞到心好攰

somi都跳得好 唱都有聲 我覺得領舞外表好重要 加佢都好吖 上面兩位外表普通 要整一整先可以出道 唔係做孝淵角色會唔開心 承受壓力好大

咁係編舞有需要呀嗎⋯⋯都話左唔係一定要係咁郁，跳得快，動作大先好睇咯⋯⋯kpop 最出名就係編舞，有唔同舞風又好睇。好似我咁就唔係太喜歡動作太多太快既舞，呢點kpop 比到唔同既野我

淨係日日係到玩狗

我都覺老師好溫柔好好J

所以本月少女有個同名既港女我諗起成日都想笑
唔知osh會點諗

奶共呢吓真係死罪 我覺得係比任何野都更黑人憎
一諗到遲啲seventeen兩個鄰國成員都可能會奶共就心up

2姊妹走左未 我覺得唔差丫 典型韓妹樣
普通樣都好過D懷疑整容樣

我明 kpop就係呢樣好 但我次次睇親佢地 特別某幾位（多賢、mina、sana）愈跳愈hea 反而成日比人話子瑜雖然唱得唔好 佢落力跳同唱出口架

呢樣真

講得衰 sor 因為之前有fd想推我入坑叫我聽個忙內隻碟先咁講 sor for 1999

pledis應該知大陸錢好搵 nana之前成日上大陸節目

一次就覺得好睇,次次都係咁班防彈飯又係到自high 又分析又乜又柒真係好撚煩

呃 twice個排忙到每日訓得兩三個鐘
有幾個仲病左
如果唔係無限精力都幾難跳得落力

算啦陣間又畀人話籍口，大家姐咳咗幾個月

頂係咪得我一個覺得個台妹望落似bambam

段片好撚好笑 俊昊仲要扮個fans講oppa!!!

無中國人？希望唔好有。

左上幾正

見到套路就驚+1 屌 我個friend係army 成撚日喺度同我解佢啲套路 睇到好多我睇唔到嘅野 好似邪教咁

之前有張

揾個神枱級女團領舞同個出道一年嘅比

見到呢d說話 除左心痛都已經無其他感覺
不過其他人唔想明都唔緊要
自己默默咁愛住就夠

Junho跟住嗌oppa果下我大大聲笑左出黎

雖然有啲串，不過twice真係多job都仆街，休息時間都用埋嚟vlive

過份曝光啦
收番埋一排休息下順便練下先啦
以前好似睇過WG，上完節目仲要番公司自主練習到齊為止

其實身為SW成日都好矛盾
一邊又想佢哋紅啲，成日都戥佢哋無得登頂唔抵
但一邊又覺得如果再上一定會好多anti
keep住宜家無乜anti，無乜負面新聞，又有大眾認同實力就夠
呢個post都係唔好見到佢哋好啲
佢哋5個自己開心就得喇

雖然job多到休息時間都無
咁就要做取捨囉 如果係有心做歌手
唱歌係基本功要做好 至於佢地嘅實力係點
相信大家都有眼睇
坦白講 佢地啲主唱都真係幾普通

成日話sm唔係良心企業 jyp都唔好得去邊

綜合依個POST既新提名 有無漏 ?

我記得有人講過唔鍾意KEY因為著衫樣衰

其實好想知講泰民係咩事

不過算啦一兩個提起就唔理咁多

重睇左幾次d成員反應好好笑
一開始jun k好似恥笑緊澤演咁既樣
祐榮又隊個咪比個fans
junho跟住嗌同扮聽唔到

twice唱功真係麻麻 相信理性既once都認同既
我地更加想佢地有空白期啦 病既病 傷既傷
但公司要榨乾佢地 唔好話練習 休息既時間都無
大勢係真 實力不足都係真 望就望公司唔好再咁仆街
比佢地抖下練下再出黎

一定係由愛生恨啦

樓主係咪同Markbb同年

好認真咁anti佢

樓主唔好癲啦

坦白講 其實好多女團唱歌都唔好得twice 幾多 真係有實力個啲 又紅唔起 講實力 我覺得mamamoo幾正 不過好似唔多香港人識欣賞

我相信TWICE 佢地就算之後點進步 都會比人話係垃圾唱功 不過 我覺得twice咁紅 仲有一個原因係每個成員聲音辨識度高 好多女團都好難聽得出邊個唱緊

剩係錫suzy

[/quote]

覺得佢地開完演唱會 進步左幾多 vlive 多左好多唱歌 應該係佢地有信心左

[/quote]

因為準備發表最後一個出道組成員
全部人都好緊張向前望戈兩位練習生
得佢低頭翹腳玩手指
太明顯

因為準備發表最後一個出道組成員
全部人都好緊張向前望戈兩位練習生
得佢低頭翹腳玩手指
太明顯[/quote]

kk cb有開口唱已經令我眼前一亮
我知我standard真係唔高 不過睇住佢地進步 自己都好開心
覺得佢地慢慢進步 一直努力就夠 唔期望一步登天
愈紅愈多人黑 已經練成左強心臟了

原本聽pristin首weewoo幾中意佢唱頭個part添

仲有金珉京

咪係 一張相姐
唔洗無限放大既

其實佢地唔差 只係同代水平太高

覺得Mamamoo上次首歌編曲旋律都麻麻地
不過佢地唱得 救返首歌少少

人比人 比死人 比黎比去冇咩意思
佢地太紅 紅到好似男團咁 我諗jyp 同twice 成員都諗唔到會紅到咁既程度

Hoya 跳舞真係好有feel 佢上次週偶跳ahcoo都好正

其實真係有咁紅咩？我覺得係獎項比左個錯覺大家，真正既粉絲數量其實唔多起碼比bp 少好多、我以社交網站d like 同followers 數去睇！

BP未出碟 未有得比較

依個YG問題JER

你問下d韓國人識bp多d定샤샤샤多d
샤샤샤已經入哂屋

到底有錢唔賺咁串定冇廣告商揾

Fans 數量都係其中一個最基本準則離喎！或者當我錯，但我覺得佢地唔係真係有太多fans，仲要莫講同男團比

我指曝光
BTW BP唔知乜品牌排名都KEEP左幾左月第2

計like數/follow：
facebook
twice 1.5m vs bp 0.7m

ig
twice 2.3m vs bp 3.2m

vapp
twice 1.8m vs bp 1.1m

你問下d外國人識邊隊多d，bp 出道時間最短但最多人follow 佢地，根本上大家既市場唔同

即刻諗起東南亞天團割柒

東南亞天團世界第一

計fans其實冇乜參考，作為blackjack，2ne1 fb like多少時二百萬，但現實係點有目共睹，yg不嬲focus歐美大市場，少時打番亞洲市場

咪係，bp 拍左幾多廣告，係大家唔知姐，佢地成日都有幫雜誌影相

D鬼佬好多口講FANS但乜都唔做咁滯

blacktwice岩啲，反正咁多人黑

同情下周子瑜啦！嚴格來說都唔係吹捧佢，係害9佢，成日報導就係佢打贏邊個或者同邊個邊個比，目的係做新聞姐！d台灣人都好憎台媒

話傳媒煩但係唔憎個傳媒反而係個明星

推

屌爆垃圾CUBE
推

1001

推
10001

屌你老母垃圾cube

1001未

推多40次

M

死

a

全

R

同melody家族失散左

Stan talents Stan BlackVelvet
普遍見到既野
尤其係比較post下邊都會有班人話
唔好拎twice同佢地比

個post大勢已去

CUBE我屌你老母
再推

基友我黎陪你

有冇討論過iu

Last 9 reply

Fuck

On9

After school

NANA

你知唔知我好撚死憎你啊屌你老母

仆街 食撚屎啦